(攬炒) 下一個熊市？羅傑斯：中國將是引爆點

在美國有「商品大王」之稱的羅傑斯（Jim Rogers）日前表示，下一個熊市可能將是他一生中最糟糕的一次，羅傑斯在今（14）日受訪時表示，中國恐將是引爆點。

根據《Stansberry Churchouse》報導，羅傑斯受訪表示，過去美國聯準會（Fed）將利率調降至歷史低，使得全球債務也隨之飆高，而現在隨著Fed開始升息，市場將會出問題。

羅傑斯認為，過去30年全球債務日益高漲，像是在2008年後的10年間，Fed的資產負債表規模在膨脹了500%，當時還有中國的龐大儲蓄可以應急，拯救全球經濟；但如今中國自己也債台高築，羅傑斯警告，中國面臨破產危機即將到來，它將讓全球熊市變的更加惡化。

羅傑斯說，我希望我能在下一個熊市中生存下去，因為它會變得非常可怕，並且會變得很糟糕，這將是我一生中最糟糕的。

講咗十年既支爆

羅傑斯

我同意下一個熊巿可能會好恐怖
不過有無人可以話我知下一個熊巿會係幾時？
次次話熊巿開始
之後無事
個個又轉口風，變返牛二同牛三中間嘅調整

專家食屎啦

知就無金融危機啦

侵侵搞鳩中興、華為唔知會唔會引爆到

即係有排囉
呢 d新聞同大陸 d新聞一樣比人打飛機
大陸支那人就中國成最後贏家
香港糞青睇完就支爆近了

我一CLICK入去
台灣網站嚟嘅
哦，明晒

2015年，條友話香港樓價3年內跌50%

佢講野仲有人信既咩
得d垃圾財經雜誌先會係咁登佢出黎